人生冇意義了

。

可以屠龍鳥

嘻

我都覺啊

？.？

砌左套鎚仔裝

好難玩

88

8.8

fine

7.7

thank you

who are u ar

tear is poem

新龍嚟？

我出咗去飲
夜啲返

我買咗蛋糕蛋卷豬肉乾咁